25歲生日 千語感觸：我錯過你了，你也錯過最好的我了

林峯同吳千語年紀相差14年，今年3月正式宣佈分手。雖然佢哋已各自找到另一半，千語被爆與全國政協施子青長孫施伯雄Brian拍拖，林峯亦戀上大陸o靚模張馨月，但話晒有5年感情，關係又真係好難話斷就斷。

今日係千語BB嘅25歲生日，但就要返橫店拍戲一個月，噚晚千語同助手及大班好朋友一齊慶祝。千語今日都有喺ig story上載開心片段，雖然見唔到男友Brian，但收到五個蛋糕，收穫非常豐富。

阿Sa蔡卓妍都有喺ig祝福壽星女生日快樂，千語即轉載後留言﹕「Xiexie my dearest jiejie(謝謝，我親愛的姐姐)。」咦，乜咁啱嘅，林峯噚日先認咗周勵淇做姐姐，今日又輪到千語叫阿Sa做姐姐，一人嗌一個，誰也搶不了誰的風頭。

近日千語在微博不時會轉帖有關愛情嘅文章，其中一篇講述一對戀人分手，其中一人想重新來過，可惜一切已成定局。「就好像我喜歡你的時候你不喜歡我，你喜歡我的時候我身邊已經有別人了。我對你好的時候你不珍惜，等你回過頭來後悔的時候我已經被別人寵成小公主了。我需要你的時候你都不在，別人已經出現在我的生活裏替代你了。

「你說不如我們重新來過，我說來不及了，真的來不及了。……我錯過你了，你也錯過最好的我了。」由於故事情節似曾相識，有網民就大膽猜測﹕「千語BB對林峯的真情流露」。

唉

乜撚野xie jie呀
屌你老母啦

你也錯過最好的我

係咪講緊個處

林峯值得一個更好既女人

收嗲啦臭雞

林峯仲唔夠寵佢咩
係咪要打跛對腳八人大轎抬去歐洲旅行先叫寵

林峯都要執黃百嗚二攤

Xiexie my dearest jieji 飛得好

原來佢先25歲

個樣好老

報細數架

收嗲啦歪面叉燒偽澳閪

例如我

死都唔買樓比佢 緊係唔夠寵啦

林峰有錢但出名唔想靠父幹
千語呢啲屋村妹睇野無大陸雞咁長遠